Hij niet lang, maar zei dat hij zou kijken in later op de dag en zie Lord Godalming.
Zijn komst was echter een zekere troost voor ons, aangezien het verzekerde ons dat we niet hoeven te vrezen vijandige kritiek zoals bij elk van onze daden.
Arthur werd verwacht om vijf uur, dus een beetje vóór die tijd bezochten we de death-zaal.
Het was zo in waarheid voor nu moeder en dochter in.
De uitvaartverzorger, trouw aan zijn ambachtelijke, had de beste weergave kon hij van zijn goederen, en er was een uitvaartcentrum lucht over de plek die neergelaten onze geesten .
Van Helsing bestelde de voormalige regeling worden gerespecteerd, uitlegt dat, zoals Lord Godalming kwam zeer snel, het zou minder schrijnend om zijn gevoelens om alle bestanden te zien die zijn _verloofde_ helemaal alleen.
De uitvaartverzorger leek geschokt door zijn eigen stommiteiten en oefende zich herstellen de conditie waarin we lieten hen de avond voordien, zodat wanneer Arthur kwamen dergelijke schokken zijn gevoelens zoals we konden voorkomen waren opgeslagen.
Arme kerel!
Hij keek wanhopig verdrietig en gebroken; zelfs zijn trouwe mannelijkheid leek te zijn gekrompen enigszins onder de druk van zijn veel beproefde emoties.
Hij had, wist ik, heel oprecht en toegewijd aan zijn vader; en verloor hem, en op dat moment, was een zware klap voor hem.
